丈夫去世後，她想起了丈夫在街道教堂工作時獲得的證書。 弗蘭克·安德森，87歲，非常關心華盛頓特區的無家可歸者|達納·赫奇佩思| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 出生證明或收養記錄也是不錯的選擇。 如果你是帶著孩子出國旅行的單親父母，準備好回答這個問題吧。吉娜·裡奇，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 從晚上8點到早上6點，老師們被要求檢查禽類的獸醫證書，並禁止雞肉產品運往德里。 從追蹤冠狀病毒到檢查雞隻，印度的教師都在每一條戰線上|Samanth Subramanian |021年1月18日|Quartz 
 一旦一個人接種了疫苗，他或她將收到一個二維碼證明。 為什麼印度可能會完成“世界上最大的疫苗接種計劃” 
 一旦沃諾克和奧索夫獲得正式的選舉證書，他們將宣誓就職。 當參議院出現50對50的分歧時，會發生什麼? 阿比蓋爾·艾布拉姆斯，2021年1月12日| 
 我修改了出生證明，改了名字，16歲時，我從祖父母和父親手中解放出來。 獨家報道:邁克爾·菲爾普斯自稱的雙性人女友，泰勒·莉安·錢德勒，告訴了所有的奧羅拉·斯諾，2014年11月26日，每日野獸 
 他們檢查了每一張“投票名單、計票表、結果證明，必要時還檢查了每一張選票。” 紀念已故的約翰·多爾，一個幾乎被遺忘的民權時代的英雄|Gary May | 2014年11月15日|每日野獸 
 她繼續前往緬因州，並以茱莉亞·沃茲沃斯的名字取得了出生證明。 試圖超越迪林傑的神秘女子|邁克爾·戴利| 2014年9月29日|每日野獸 
 米勒利用緬因州的出生證明，獲得了以茱莉亞·沃茲沃斯為身份的俄亥俄州身份證。 試圖超越迪林傑的神秘女子|邁克爾·戴利| 2014年9月29日|每日野獸 
 這將是一個簡單的新婚夫婦存入他們的結婚證書的事情嗎? 婚禮後:喬治·克魯尼和阿邁勒·阿拉姆丁在威尼斯|芭比·拉扎·納多| 2014年9月28日|每日野獸 
 從覆蓋的角度來看，黃金憑證是完全無彈性的。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 如果你願意的話，我可以寄給你一份這臺機器執行任務的證明，上面詳細地說明了所有情況。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 當這些事情完成後，進入證書就會被交付給申請人，進入就開始了。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 出生證明、婚姻合同或財富清單能代表一個人嗎? 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 順便說一下，你可以很容易地把手放在你的出生證明上，我想還有你父親的死亡證明，對嗎? 《永恆的武器》約瑟夫·霍金